你的帳戶已在app store和itunes停用

如題
打過上apple問又話解唔到但上網見到又話得 有冇知仲有冇咩其他解決方法?

推

有冇知仲有冇其他方法搞掂佢?...

比返個account人

認真
個account係自己

之前個美區ac俾人盜用 bam咗
兩年都未解

巴打有冇打過去客服同佢傾?
有嘅話佢點同你講?

逼你開過新

開過新啲apps點樣留番低?
同埋呢個acc買咗落黎嘅apps又要重新買過?

俾

冇打
美區唔知點搞

試下send email lo
佢多數會問返你申請account d info
好似出生日期果d
如果舊時鳩填唔記得就88

咁我個個嘅話係咪真係冇得搞?
有冇其他第三方方法解lock佢?

好簡單, 喺網頁搵account issue 嘅CS, 跟住預約個時間佢會打返電話俾你, 對少少個人資料就搞掂。我問佢點解會咁，佢死都唔肯答。跟住幾分鐘之後就用得返。

幾日之前做過。

俾返人

頭先我都有跟你咁做法 但佢答我唔撚得
巴打個情況係咪都係一樣話你的帳戶已在app store和itunes停用咁樣?

係咪網上買咗平價itunes卡？

唔係 但用過家庭共享功能買app課金
唔知關唔關事

你做過 d 乜會被 block 先。

關乜野事，我剩係覺得你好吞吞吐吐。

咁唔知，用信用卡課金？

用過家庭共享功能買app課金個啲
但唔知係咪真係關事
但第二日用完就出現咁嘅情況
唔係好想開新acc 又要買番晒啲apps 又要重新down過晒啲apps

我照直講咋都係
只係唔知係咪因為咁 打去問CS佢地又話睇唔到原因

9成買左野之後退錢